螞蟻暫緩上市 銀行券商或成最大贏家

借左成萬億出去
等下次再上市又賺多轉

頂頭錘班人點算

收多次手續費，不知幾爽

內循環
不斷上市不斷收息

永動機

病貓fatfat, 可以allin了

聽日all in 銀行股

Chok 到無限金錢

會收多次？

下次再上咪收多次